[重開] 一個做到就救到百幾個手足！

可能會好麻煩，可能要買多幾條USB 狀嘅鎖匙扣，又要搵地方keep 好，但係你知道狗唔會爆到你Account 嚟做Social Engineering, 一切都值。

強烈建議FB TG Page Admin / 政治人物 / 記者 立即申請Google 嘅進階保護計劃

最簡單嘅解釋就係join 咗呢個計劃之後會要求你持有hardware key 先可以登陸你地嘅Google 服務 完全防止有人/狗撞Pw 入你地Account 就算有pw 都要有你地手上條key 先登入到

尢其是如果你地以前有玩fourm(唔係連登) 又keep 住用個pw 用到依家嘅 更加需要呢個計劃去防止未經授權嘅登入

而且個計劃會自動restrict 一啲唔安全嘅App 去存取你地嘅Google Account 防止有人整釣魚app偷data

要知道你地慨資訊安全對手足好重要以我所知GPhone 嗰啲一早已經搞咗 所以麻煩幫下手啦 或者spread 比以上嘅人知

光復香港 時代革命

推

推呀

push

推 自膠

Night push? Or tmr sin push?

以為大家夜訓 夜晚會易push 啲

Push